○月1万を越えると思われるのでパーティションテーブルにする
○被保険者マスタをパーティションテーブルにする

2022/04/22
被保険者マスタインポート部実装中
DirectImport使うかどうか

2022/04/25=>既存csvを編集し一時ファイルとし、それをcopyで取り込んだ。最後のレコードも入ってた


グリッドはパンチデータだが
、が重複している場合はどうするか


支給決定データ→虫

被保険者マスタ
施術所マスタ
一行に限定されるのであれば心配無用



